大學生正常有幾錢零用

我得$3000 個個月都唔夠使 今個月去到而家已經冇晒錢

-$1000

0

0，自己返part time

唔夠就自己賺啦 大學生仲唔識幫人補習咩

$0

$1000/week

建議返part time

大學生連理財都唔撚識

我返工3000-4000，加老母零用2000，其實交通真係好貴，食個飯閒閒地都四五十蚊，仲未計你有時同friend 出街食嗰啲消遣費用……

我覺得要達到正常社交至少要有4000-5000

咁大使 自己出去返part-time啦 唔好靠屋企人

中學考完試就做暑期工
係大學就幫人補習
一蚊都冇問過屋企拎

大學生啦自己搵part time做啦

Sorry冇你咁叻仔嘛

屋企肯比嘅話一定用屋企，呢個時代應該$3000左右夠用？屋企窮到比唔起/父母睬你都有味嘅話就另計
返啲濕鳩parttime搵埋個丁屎咁多，半年加埋都唔知有無將來fulltime一個月嘅糧，嘥自己青春
用啲時間同朋友去玩、去hea、去學自己有興趣嘅事，悉隨尊便
當你畢業後就永遠唔會再有呢啲屬於自己嘅珍貴光陰

其實我一直都係咁諗所以覺得搵part-time真係曬自己時間
可能我大洗啦 不過其實我啲朋友至少都五六千蚊一個月 好多都碌阿爸阿媽張附屬卡 所以又覺得自己唔係洗得好多

補習加pt有6000左右，冇零用

10000，6000包月加2000 接客錢
最後2000係屋企人比

3000包食飯搭車?

阿媽其實都係俾車錢同飯錢，最多俾埋書簿雜費
交際應酬錢就自己搵

我講緊我廿年前

冇零用
但daddy有俾2層樓我收租
叫勉強夠用

我屋企俾5000-7000睇情況
返學日數多就俾7000 普通就5000
而家就0

唔夠零用咪自己搵
利申 2000零用 自己揾20000

你老母俾錢你係for 返學使費
而家online lec 3000蚊正常唔會無淨
無錢俾學費車費呢啲讀書必要開支就話姐
咁大個人想去玩就好心自己理財
而唔係怨老豆老母唔俾錢你吃喝玩樂

老母比$2000-3000，自己返part time$5000左右，你覺得老母俾得唔夠多咪返part-time lor

0
屋企淨係幫我交學費
翻得少工嗰陣會選擇唔出街 就唔洗用錢

話大學生自己搵part time 做個啲
有冇諗過呢一年大學生收入 0 零用 0 每月負債？

以前$2000而家$0，不過而家唔使返學每個月都係千零蚊到，就算以前返學都係使唔多所以冇乜所謂

真呀，好多工cut曬d part time ，又何來part time。
咁可以補習嘅，但d 19家長一放假又停補習…屌佢老母！！！又要我跟曬功課，都未做曬停乜撚野？

不但止0，連學費都要自己交一半，你有零用咪算幸福囉

身邊幾個七八千

算啦 冇經歷過佢地唔明

$3000 too

正路應該0

係
你話屋企真係冇錢就話局住翻pt啫 如果屋企冇咩壓力afford 到既話點解唔問屋企攞 第時出黎做野比家用條數都係翻到
最搞笑係有班屋企比得出零用既傻閪好自豪自己翻parttime搵零用
我就係屋企un un腳 睇書聽下歌 悶就出街行下

屋企有咁上下能力，每個月比$4000我
頭果兩年無咁大洗每月有突，暑假仲有閒錢去旅行
不過過多兩年開始覺得自己無工返有啲廢青
加上洗屋企錢好唔踏實，始終要做下炒散搵多啲洗得開心啲
Btw 唔返工最主要原因係想專心讀書
讀左兩年U已經拎咗10皮scholarship （每年4萬學費屋企出）

都18歲人，仲要伸大手板問屋企人拎錢

有錢人呃full grant 是常識吧

0，自己part time

我個frd會屌話咁耐唔跟功課佢唔會教，九月又要Pick up返曬啲嘢最多請2個星期嘅假，所以啲家長唔敢放咁耐假

屋企唔會比零用錢,加上依家停課無得返補習社,零收入

Ching中學嗰陣做咩暑假工?

派過傳單 搬過嘢 做過文員 之後就補習
不過補習依家唔太可能了 但係最好搵

Ching 好勁！

所以唔一定話攤開手掌問屋企拎咁差
只係諗下屋企有冇咁既能力
之後拎完啲錢要對得住自己同屋企人嘅期望

當年15000 不過加埋油費

0
自己做part time
搵得唔多但係叫做可以儲吓錢同唔會負債
利申year 1飲食撚一個禮拜做30個鐘左右

2000mx

100斷日計嘅話

2-3000咁上下，唔算social唔算玩得，一個月同fd都係出幾次街、出都係唔洗幾多，平食平行久唔久先買野，食唔過一百、生日都唔係好送禮物（大家都唔送、食餐好少少就算）唔係同fd出街就直接唔出，疫症連學都唔洗翻咁就食屋企煮屋企，一個月零用淨袋唔洗。平時愛好係運動、唔係好用錢，頂多買水

Part time睇運睇時間，Dse 完咗返咗兩個月工都洗曬，後悔，開sem為讀書冇打工，完sem有fd推介補習工咪去做下，搵到就儲錢，下年7月準備做人口普查員或者長part time or intern

留名等睇連登窮撚自己窮又想其他人陪佢地一齊窮
明明個心好葡萄好唔抵得好羨慕人地有老豆老母俾零用錢
把口仲要成日話窮人生仔正仆街
屌自己老豆老母冇留樓留錢俾自己
轉過頭想睇其他人同自己一樣,
天寒地凍早起身出去打份下欄牛西狗工

係你地屋企窮撚到兩千幾千蚊都俾唔起你地炸
唔洗屌我咁大個人淨係識問屋企拎錢
散工PT FT我全部都返過晒
但唔覺得有咩野咁自豪
睇下樓上班死窮撚仲要覺得自己好威咁
18歲有毛有翼識得自己搵錢
仆街返D垃圾下欄狗西牛工搵得幾十蚊一粒鐘咁少
上個hktv mall買下野都即刻fing晒啦
仆街, 屋企窮搞到自己要為幾千蚊出去打工仲覺得咁撚威威

不能同意更多

連登好多窮撚proud of 自己揾錢 唔拎屋企錢架

覺得交通費貴就去九巴或黨鐵打份part-time，每個禮拜返六至八個鐘，咁咪有張員工八達通任你搭囉。

擘大對眼睇清楚香港人個格個本質係咩料
天寒地凍冇得坐喺屋企食fuckpanda外賣
為左一粒鐘幾十蚊走出去做狗
仲要覺得好撚自豪
唔止.
仲要拉埋其他人陪自己一齊受罪
話唔定人地老豆老母根本唔CARE一個月俾幾千蚊當碎銀

香港人就係咁虛偽又魚蛋論
平時日日屌窮人唔好生仔
又冇樓又冇錢留俾個仔
自細冇物質享受

而家有人一個月只不過收到父母俾幾千蚊(當碎銀)
班人就睇唔過眼葡萄人
HK PEOPLE

讀大學嗰陣，唔單止冇零用錢， part-time賺嘅錢都要上繳½做家用。

佢地父母幾千蚊俾唔起個仔fing
係因為佢地屋企窮
班人平時屌自己父母窮+窮人生仔正仆街
而家想水其他人陪自己一齊天寒地凍出去受罪打牛工
香港人

做緊zoom 補習, 慳埋車馬費

咁係因為你屋企窮
唔好合理化父母連幾千蚊一個月都俾唔起個仔fing

等喇.
你唔洗屌我咁大個人淨係識問屋企拎錢

我講明我有返過ft pt 散工

如果我咁撚失敗五十幾歲人一個月幾千蚊都俾唔起真係咪撚生

屋企有資源應該洗盡佢
唔好理呢度班人

俾人睇唔起只係因為自己屋企唔夠有錢/真係窮

如果你真係有錢到人地要奶你鞋底既
呢度班人即刻轉晒口風

呢個世界就係咁仆街咁虛偽
班人天寒地凍都要出去打份牛工
就想拉埋你一齊受罪

但係如果你有錢到父母出錢幫你俾首期, 或者直頭有樓收租, 幫你FULL PAY樓
班人即刻幫你奶鞋底

成班都係傻閪黎
俾人睇唔起只係因為屋企唔夠有錢/真係窮炸
鍾培生問老豆拎幾百萬當碎銀, 有冇人夠膽出聲話佢冇撚用

你估講出去真係有人會好respect你所謂自力更生打份牛工幾十蚊一粒鐘咩
講到尾都係typical香港人nature, 想其他人陪自己一齊受罪

咪就係
班人平時屌自己父母窮到自細幾千蚊學琴補習去玩旅行錢都出唔起
而家轉撚晒口風屌樓狗做乜唔出去打份牛工搵幾十蚊一粒鐘
擘大眼睇清楚香港人既本質

負，要還關loan

0
自己私補搵啦

啱啱滿18歲就可以理直氣壯咁講 要返工, 不了 係幾威嘅

樓上班人
我有唔同下欄工牌返過好多PT 散工
但同時又有屋企出錢過我銀行
吹咩

好想睇下你地呢個時候即刻轉口風
話我屋企明明咁多資源俾左咁我機會我
我都可以一事無成廢成咁搞到要返下欄工PT

一早睇撚穿晒香港人本質

傻西
咁撚凍, 你返埋我果份.
我坐喺屋企健下身, 學英文, 睇戲聽歌 HEA全日~~~

Hall雞有好多零用錢

$1500一個月，不過成日會唔記得畀，我唔會主動去叫佢畀返，因為佢地已經出咗錢畀學費，自己無謂再叫佢地畀錢自己玩/食，所以大部分娛樂洗費都係靠暑假返合約工/平日炒散錢。

我有個19家長停補習嘅原因係因為要考試
兩個月前話暫時跟到所以唔使我住
上個禮拜又話想補返得唔得
睬你都on9

700/week
不過自己得閒翻下pt
自己有儲落少少錢，加埋政府一萬，攞去買下股票
（少少地賺左幾餐飯錢）

10k一個月

窮撚都可以打飛機

0，自己賺啦，仲細？

班人覺得自己好威嫁

仲要拉埋啲明明有錢過佢嘅人一齊出去打工受罪，仲要覺得自己好似幫左件溫室小花成長咁

事實上人地一句唔該即刻直接由老豆度過數

呢個世界話之你啲錢係老豆俾定係你呃返嚟定係你努力打牛工賺返嚟
有錢成班人打個adore icon一齊跪拜奶鞋底
好心咪咁撚虛偽啦

總之你一廢一窮就俾人睇唔起

又捉到一件

我不知幾葡萄人地俾張附屬卡佢任 用
大學畢業俾咗層樓佢住

點解我要出去返工

負⋯⋯果陣要比家用

攞左筆錢炒股，有賺，又有番pt。每個月15-20k，點解要攞錢反正筆錢最後都係比自己。又冇必要攞，點解要攞

咪就係
今世條命生得好做有錢仔應該好好享受好好運用家庭資源
理得人話你乜野, 理得人點睇你

到班人自己擁有資源(家底外表智商...ETC.) 果陣, 根本唔會CARE你係生係死, 只會運用自己資源踩到你盡

你FING屋企錢會俾人睇唔起, 係因為其實你屋企唔係堅有錢(而又俾人發現左), 或者你身邊D人家庭堅係有錢過你
如果你有錢到鍾培生/誠哥個仔咁樣, 班人奶你鞋底都奶唔切啦, 仲邊夠膽恥笑你18歲人仲問屋企拎錢

呢個世界尤其是仆街的香港人最鍾意捉住人既黑歷史/一個小缺點BIN C

自己番parttime ...

唔洗負已經好開心

3000唔夠使你一定係成日出街同食貴嘢

嗰陣2300，住hall都係2800 雖然我個人係摺啲，但係每個月都有600-800淨

Btw唔夠使咪做下pt囉

點解次次呢D PO都有班死窮撚入黎大大聲話比人知自己窮, 仲要好自豪

屋企有零用錢比嘅同時都會出去番pt
一黎可以儲多啲錢投資/旅行
二黎可以識多啲人儲下人脈
利申畢左業三年 讀書果陣身邊啲朋友都無乜邊個齋拎屋企錢唔出去搵pt

未見過人明明窮都可以咁自豪

一星期兩舊 八達通另計

$0
靠pt養自己

我得2000 返少少pt都夠洗 一個月洗4000左右

佢地係鬥慘
愈慘愈有資格講野
你唔夠慘就收收皮先
十年前既大學生係咁
今時今日既大學生都係咁
真係得啖笑

香港人開口埋口話要同世界接軌 民主自由
身體卻 心裡卻 把口卻 很誠實

$20000/1日 另加老豆黑卡任碌

£3000/m

拎獎學金加儲落pt錢財政獨立

無知一問，其實咁多零用錢會用嚟做乜？毒L表示從來只會問屋企人拎交通錢同食晏錢，呢一年除咗交通錢、食飯錢同水電煤電話費之外嘅洗費少於1000

哂時間搵得個雞碎咁多，仲要有機會犧牲到自己既社交學習時間，驚肉酸咪當同屋企人借，出到黎返一兩個月都搵返喇。

補充多一樣嘢，我呢一年最大嘅洗費係一張200蚊嘅steam card

借grant loan 再加幫人補習幫補吓囉

$0， 借loan

咁早返工正on9, 返埋啲學唔到嘢嘅part time 仲on9
學生時代仲唔玩多啲, 咁鍾意返工遲下幾十年有排你返呀

自從返過part time 屋企就冇俾過錢
學費仲要係問政府借，出來要自己還

咪撚踢爆班覺得自己好威威既窮L啦
班人真心proud of 自己屋企幾千都出唔到搞到要天寒地凍返狗工嫁

你讀屎片

要靠番工打飛機其實佢地好可憐
因為已經搵唔到有咩證明自己既價值
就要連自己唔想做既野都要認屎認屁
但我一樣都會恥笑佢地
的確窮唔係你地有得揀
但班人內心軟弱呢個冇得否認

agree屋企有能力係應該趁仲係學生玩多啲 但洗唔洗下下踩其他要自己返part time嘅人係死窮撚 就算佢地proud of自己冇問屋企拎錢 你唔buy都好都唔係咁唔尊重人掛

呢個世界不嬲你笑下我, 我笑下你, 睇下今次到邊個咁唔好彩者, 好心唔好咁撚虛偽
我俾人笑又唔見你地幫我講好說話
一個二個虛撚柒鳩偽

3000樓主都話唔夠用 你覺得為左享樂r屋企更多錢係合理？ 你覺得用半年=fulltime一半嘅pt 會佔你幾多時間？ 有錢亂fing嘅就話無咩所謂 但就算正常中產家庭都唔會support到你咁fing
去學有興趣嘅野 我同意 至於畢業唔會有有依d光陰 我都同意 不過一星期用兩晚番下pt 你都仲有好多珍貴光陰 9成9係攞左黎hea 咁番住pt hea有咩分別

純粹窮但迫住番個班
我就唔會笑
我都唔會想番
但好撚自豪個班真係

咪就係
不如認係自己冇人咁好insight所以唔識網上炒賣野
搞到天寒地凍得10度都要朝早起身出去返工
扮乜撚野者
好似我呢個人就好誠實
如果搵到貨上網賣下
我即刻QUIT撚晒D 狗工PT佢

屌樓主廢成咁

老豆老母有義務俾你共產？

老豆老母俾唔俾錢你洗係睇你好唔好彩之嘛
講乜撚野老豆老母有冇義務俾你共產 呢D高深大道理
做乜要將簡單既事複雜化

只係睇你好唔好彩 你老豆老母有冇咁錫你
冇咪你唔好彩, 要自己死出去返PT囉
有既話洗撚出去做狗

真 近排都quit咗份冇雷公咁遠嘅pt，時間用咁多，錢又得咁少，唔返好過返，又唔係學到啲咩

10k/1 month

小心樓上班人咬你有手有腳做乜唔返狗西工

中學畢業已經無零用
咁大個人有手有腳
唔夠洗咪自己去搵囉
咩都攤大手板問屋企攞
大學生一個星期幫人補幾日習都拎到1k啦

咁樓主真係唔好彩，應該死出去做狗

咬囉，得雞碎咁多，通消磨人意志冇分別

6000包月？打少咗個0?

0 學費/零用/電話費自己搵

大學生仲叫屋企人俾零用？笑死

屋企4000
自己part time 6000
月月清

On9
我中五果時已經冇零用啦
中五之前都唔好得去邊，lunch番屋企食，佢地好心情或者真係要用錢先問到屋企拎
做part time仲好過拎零用
覺得自己係修羅場度行岀泥

6000自己賺

Sorry我屋企太古城雅蓮、春櫻各有2個單位收緊租，仲未計住緊個嘉亨灣單位。不過我老母話細路仔應該捱下，要仔女體驗下生活，學下乜嘢叫責任咋

利伸：我無父母咁叻，只係賺緊大概8萬一個月，今時今日仲比緊家用，不過只係人工1/8 當幫手比下管理費同差餉、水電。

呢個post好大浸窮酸味

有Sugar daddy 每月俾1萬

No money

今次真係屌你老豆, 得1萬邊夠洗

3000都唔夠用，噉咪自己再番partime囉。
利申：當年零用係零，仲要自己交學費。

正垃圾p牌仔

真心一日三餐自己搞掂嘅話3000係基本

俾家用$3000

又係啲認屎認屁自己搵錢post

返下part time夠自己洗下老母仲要我比家用

0....

返工賺果啲自己洗返曬
零用就攞黎儲
夠洗有突啦 咁大個人理財都唔識

用綠卡啦

3000 好撚多...

屋企淨係包交通同lunch錢，通常會畀$3000一個月，其他開支要自己返工搵
依家zoom唔洗交通就cut咗我一半，變$1500一個月

冇 正常要自己養自己

終於有正常comment

屋企唔撚俾零用錢
要自己去搵，竟然會覺得自己好撚威

利申：就係要自己搵零用，覺得成件事好戇鳩

大把公司請part time同煙腸喎
前排send都send咗10幾份出去
全部都有回音喎

咩科？

揸兜科MKT咋喎
In house同agency都有

其他科我見jobsdb都有list呀

次次呢班柒頭引戰先喎

ching 同我一撚樣
無零用不突止，仲要比1000做家用
學費乜乜柒柒都係要自己比

雖然大把人仲慘
但我地基本上都體驗到咩叫輸在起跑線上

2-3000咁上下，唔算social唔算玩得，一個月同fd都係出幾次街、出都係唔洗幾多，平食平行久唔久先買野，食唔過一百、生日都唔係好送禮物（大家都唔送、食餐好少少就算）唔係同fd出街就直接唔出，疫症連學都唔洗翻咁就食屋企煮屋企，一個月零用淨袋唔洗。平時愛好係運動、唔係好用錢，頂多買水買衫買跑鞋同埋肌肉貼
屋企話有錢唔算有、話冇錢唔算冇，多就冇但係食飯車錢都俾到，一星期7百唔覺得少，屋企野食都俾我食，只要肯煮。衫呀鞋呀都肯買，名牌嗰啲就唔會俾但係嘅鞋呀貴少少嘅衫呀都仲ok。

可能係我物欲唔算高，或者屋企咩都有，冇咩想成日出街玩呀食好野嘅想法，屋企人同親戚都好識煮野食又肯俾錢買料，成日食好西搞到我出街見到啲百幾蚊幾百蚊嘅唔好食嘅野都冇咩想食。想食咩叫屋企人煮咪得囉

自助餐更加唔想食，反正返屋企食食唔想食都仲得

Ig望住啲人去咖啡店影啲相都冇咩諗法，反正自己識沖，大大話話飲咗咁多年咖啡。知大學大把人好有錢有啲羨慕但係都覺得自己屋企幾好

Part time睇運睇時間，Dse 完咗返咗兩個月餐飲工都洗曬，後悔。之後應該唔會再做，幾十蚊我唔等錢洗，冇錢去打工嘅我理解，如果唔係嘅打呢啲工就為咗買衫去玩我覺得唔值，讀好啲書學多啲野仲好。開sem為讀書冇打工，完sem有fd推介補習工咪去做下，搵到就儲錢，下年7月準備做人口普查員或者長part time or intern。反正有錢就有冇錢就洗少啲。返工為錢都為經驗。

大學生冇錢仲食好着好做咩？儲多啲錢去exchange又好去學野都好、拎啲時間讀書都好，過咗大學就冇咁嘅機會向上爬

pk 0

真 part time搵極都搵唔夠 來回車費都好重皮 直接搵份full time先儲到錢 如果唔係對cv有用 都唔知做黎為乜 咁點解唔將時間增值自己呢

利申：仲番緊 就黎想辭

負8000
每個月要比8000係屋企
自己一個月零玩樂
為咗慳四蚊車錢行半個鐘番屋企
每日起身都想死

大學生每月-8000真心咩

我以前會覺得自豪 但依家唔會了 咁都好打飛機

包唔包飯錢同車錢？

一個月6000-7000左右
無畀自己揾自己使
一份得幾日返 一個月得個$1000
但係份工冇嘢做當返去休息吓

另一份一個月6000左右
一星期返兩日
好彩唔會cut更
變咗wfh車錢都慳返

睇科 咁係marketing post多啫

0但我好大使要靠補習炒股同賺啲arbitrage生意
個frd老豆骨科醫生 郁啲就碌卡碌到三四萬
佢姐係三四萬零用一個月

其實我唔明點解啲人覺得十八歲或者中學畢業後一定要自己打part time 工去賺生活費，有骨氣啲定點？

樓主=廢物

一個月一萬係基本啦

返緊工 月入20K 零用50萬
每個月都係岩岩好夠用

出黎做野每個月都係洗緊4000

體驗下我覺得幾好啊 其實主要係真係無聊冇嘢做我頂唔順日日對住部電腦同埋搵吓自己將來想做咩都好呀

part time返緊幾份教琴，覺得如果叫我成世喺琴房將來都係咁樣真係唔得，intern返左office後更加叫我坐喺度成世真係唔得

以前咁唸純粹係覺得自己大個左啦 但再望番同學同埋打多幾份 就覺得好平常 屋企afford到既番PT都只係體驗生活 否則真係冇乜用

而且有啲濕x HR唔希望你係白紙 做過一兩份PT都著數啲既 起碼叫做有野吹 除非你既PT係做零售同補習

咁體驗依個point 我都buy嘅，我自己讀緊護士，畢業一做做廿年。所以我以家咩工都返下，但會繼續洗老母錢
係唔明啲人點解咁中意咁快要自食其力

自己揾

返酒店炒散之後會更加有motivation 讀書

夠洗有突

真
覺得自己時間值錢過50 60蚊多多聲

九巴有咩part time
真心想知

附屬卡可以碌每個月屋企幫我找（當然唔好咁過分） 但係老母要我一個禮拜起碼返一兩日pt

pt 出兩千幾一個月 信用卡平均5000一個月

如果純洗費的話兩千幾三千都夠 但係自己鍾意買野所以一個月洗咁多

雖然好多人屌樓主
我都覺得樓主唔知足
但其實我覺得窮撚真係唔應該生仔
有朋友讀緊書仲要打幾份工養自己
老母仲要叫佢俾家用先肯開冷氣
真係覺得窮人生仔生女根本造孽
大學生根本就應該全職讀書兼職食玩訓
小小零用都俾唔起學乜撚野人生仔

搭單問下 各位大學生積蓄有幾多

又係你條撚樣！$0
做男人做到你咁肉酸！ 等阿姐請你食番個檸檬

一Q都3000啦，自己去搵街外錢啦，成日問屋企拎！

假膠

睇你係男定女啦
男既返下part-time都有幾千蚊既
女既問爸爸s 拿零用錢應該每個月最少30000起跳

如果學費唔使自己俾，正常會有十零萬
如果係借loan，都會有十零萬（債務）

1500 usd

冇零用
買親嘢都係daddy mami 比錢 我係蛀米大蟲

翻學有$4000零用錢
但都會去翻pt
多個錢好過少

我都係番左一輪part time就無番，寧願將得閒既時間拎嚟學自己想做既野，所以都係用屋企錢但屋企只會比必要開支再多少少，要玩要買野就一係儲一係番啲短parttime，因為都覺得一畢業就要打成世工，好好珍惜而家呢啲時間仲好

更正，我覺得過600嘅鞋都貴、衫除咗一兩件要着出街見人（唔計fd)，平時都係百幾蚊咁着，唔係啲咩名牌，大學大把人對鞋貴到咩咁，咪當我係二代（我都想）

屋企所謂嘅好西都唔係啲咩名貴食材，屋企唔係有錢、唔係有工人、唔係港島人，冇車冇幾層樓，只係叫做夠食夠住，我都好感恩。但係冇人話好食嘅野一定貴，只要識煮同樣價錢可以煮到好好嘅野食，200嘅自助餐4條友就800，自己買羊架煮食到食唔落都得...誤會咗係你嘅事，你洗得大啫

屋企有咪食屋企、冇咪唯有自己搵，冇睇唔起冇錢都冇恨有錢
一星期俾到700係因為車費貴（住得遠），一星期要返學唔見一百幾二百係正常，咁一日食兩餐再留少少錢買野（例如衫、或者返學用嘅ipad)都冇幾多剩

屋企唔算有錢 但都俾2000-3000
有同媽咪講唔使俾錢我 但係佢都塞俾我
話出街食飯都要錢
仲要幫我交學費
我愛媽媽

你窮姐
返part time曬時間 日日行去炒散行行企企 儲埋儲埋都冇一皮
我拎黎上堂學下其他技能唔好

其實冇問題
Grant loan一個月都係還一千
但佢換黎4年開開心心咁唔好？4年日日返飲食 攰到仆街搵得個雞碎咁多會開心d?

3000 夠用有突 每個月儲700-1000

0蚊，自己搵自己洗，仲要交埋學費，好在有half-grant同有借政府生活費。

當年有4000一個月
都好感謝父母識理財
係愛呀

咪就係

畢業之後返工返成世都得唔知咁急做咩

5000啦，3000食野，2000做gym 加溝女

$3000零用，有社交又食飯又出街都夠洗
發現有陣時係買衫買凸咗根本唔買/冇做gym 基本社交需求綽綽有餘

大學生仲零用

重睇咗好多次 真係好柒

成日都話係兒登討論收支係唔會有正常答案

俾埋片你, 冇眼睇, 做男寵做得好撚肉酸

拳頭

gay lo 真係特別多花臣

前線都識上，仲要問藍絲老豆老母拎零用

痴線咩 做黨鐵咪即係藍絲？

唔知啲錢洗去邊
但行街掃街飲廢水再睇戲食飯一日都四、五百
未計買下模型 玩具 衫褲鞋襪 去旅行
幾千蚊真係好唔襟洗

3000
我係化骨龍

煙腸咪又係請yr3個啲
我yr1 fm讀得1個sem乜都未識
撚有公司要請我做煙腸，連campus煙腸都無prof請
翻開間pt又就快執笠
真係含得撚

我講part time同煙腸 你就淨係講煙腸
Part time你去做文職都大把人要啦

做gym已經用唔少錢
又要membership 一星期一堂Pt執動作
平時又要食得好同多餐 又有supplements
呢度已經無咗八千蚊